iPad pro 有無咩ide 可以選擇？

iPad pro 有無咩ide 可以選擇？

apple 部新ipad pro 好正，好想即刻狗衝去買

但係想知有咩ide 好用，因為未試過響ipad 寫過code

notepad

但係又無啲有功能嘅ide 呢？

點解xcode 無ipad pro 版

連上code pen接github, 再連去gcp aws azure計

不過咁樣做又點解要買ipad pro呢

pro佢老未，出xcode先講啦

因為本身要換機，咁頭先發布會睇到嗰sepc 又好似好勁咁

既然photoshop 都有，想知會唔會有得寫code

無gcc/g++ 嘅x code

你認真係想寫code, pixelbook都比ipad好

幾戇鳩先會諗到喺iOS寫code

iPhone 4 年代已經有人喺 iOS 寫 code 啦

用online IDE

即刻駁嘴level嘅反駁

真係要講嘅有一枝筆一張紙都寫到code，咁又點？

寫完有得compile有得run？run都無得run算係IDE？喺iphone寫又夠productive夠practical?

呢個我有用阿，本身用緊 chromebook

之但係響ipad chrome 入面好難用，同手提電腦chrome 入面係兩個世界

打咁多廢話都唔識自己 google?

Latest commit 949b77e on 27 Jul 2015

lufinkey commented on 17 Oct 2015 Owner

As for the bug, I'm aware of it, but I'm not going to be maintainingminiCode anymore.

Pythonista